原來梁卓偉戴住口罩係講到嘢㗎

rthk live

kf94 都阻唔到佢講野喎
大家要相信科學

佢道左歉未

依件垃圾奶共奶到智力下降

呢個人一早無咗公信力，無需再理會

而家想扮返好人

韓國真係一個好屈機嘅國家，連港大醫學院院長都係戴kf94

屌阿

仲要kf94

九成都係問佢d學生拎貨 比學生R下人情

之前道咗歉

TVB
TVB
TVB
TVB
TVB
TVB
TVB
TVB

但佢嗰句真係好撚7
幫政府護航真係無好結果

佢仲要戴geonyoung cleantec系列嘅口罩
我都戴開依隻牌子
E隻幾乎係咁多種我試過嘅KF94口罩入面
質地同造工係最top最好
佢嘅內層鼻樑位仲要加厚有cushioning設計
外面壓紋好detail
望真啲就知係貴嘢

只信何生